你啲捐款去咗邊？咪就係登廣告喺大公報擦大陸鞋囉！

咪就係登廣告喺大公報擦大陸鞋囉！